西媒報梅西個閪霉

求下聯

絕對！

日本話廢久條鳩廢

硬膠擦鳩硬舊硬膠

意粉話C7條屍柒

恒商恒管變恒大

無人對到

你入黎更無聊

習總閂總閘正雜種

呢個似樣啲

咁都叫聯 ？

你對黎睇睇

有冇聽過上樑不正下樑歪

下聯是咪忠黨愛國？

老母係無腦就無腦

細路個腦細過老細